﻿***Function static public string DoPublishPost(IGDevice iGDevice, dynamic ig_account, string settings=null)

- Modify image: nếu phần settings recurring task publish có account có add watermark thì tiến hành add watermark vào ảnh

watermark|true


- Setting cho post có chọn vùng add watermark (db: ig_posts table)


watermark_zone|x-y-width (x,y: điểm bắt đầu của watermark, width là độ rộng watermark)